想問空氣炸鍋整雞扒熱唔熱氣？？

真心想知
諗緊用炸鍋定焗爐

熱氣一定有少少, 不過比起炸好好多
同焗爐差唔多

首先熱氣係咩
食物太熱，硬身，多油
前兩者有機會損害口腔，喉道形成熱氣
多油就令人油脂過多，生暗瘡等
所以空氣鍋只係少啲油，其他無分別(好似係)

建議樓主灘凍食

空氣鍋我唔落油
咁係咪小好多油
仲少過就咁蒸雞？

係，但會唔好食

好食wo, 雞肉上埋粉整，口感似炸，但少好多油。連雞本身油都焗埋出黎。

送個空氣鍋畀我試下話畀你知
BTW蒸雞係好多油但唔會乾晒嘛

惠香換咋
我覺得好神奇
食埋好熱氣咁
但又無乜野